圖片題 猜一球隊

16強

8強

栗米六粒飯條賤種？

舒拉寶娃隊
公牛對火箭